{"id":1,"date":"2010-01-21T17:51:42","date_gmt":"2010-01-21T17:51:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/"},"modified":"2018-06-19T14:30:26","modified_gmt":"2018-06-19T14:30:26","slug":"empresa","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/","title":{"rendered":"Empresa"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbPage Header\u00bb _builder_version=\u00bb3.5.1&#8243; background_image=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/background-texture.jpg\u00bb background_blend=\u00bbmultiply\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbzoom\u00bb animation_intensity_zoom=\u00bb4%\u00bb next_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb][et_pb_row custom_padding=\u00bb|||\u00bb bg_img_2=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/business-13.jpg\u00bb parallax_2=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb3.5.1&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb background_blend=\u00bbmultiply\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb3%\u00bb show_inner_shadow=\u00bbon\u00bb show_content_on_mobile=\u00bbon\u00bb show_cta_on_mobile=\u00bbon\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_text _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243; header_font=\u00bbMontserrat|700||on|||||dotted\u00bb header_font_size=\u00bb60px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb header_text_color=\u00bb#353740&#8243; header_line_height=\u00bb1.3em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbfade\u00bb locked=\u00bboff\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb]<\/p>\n<h1>Sobre Nosotros<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#353740&#8243; show_divider=\u00bbon\u00bb divider_weight=\u00bb6px\u00bb disabled_on=\u00bbon|on|off\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243; max_width=\u00bb120px\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb30%\u00bb \/][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbAbout Us Section\u00bb _builder_version=\u00bb3.5.1&#8243; background_image=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/DSC_0163MID_preview.jpeg\u00bb custom_margin=\u00bb|5%||5%\u00bb custom_margin_phone=\u00bb|0px||0px\u00bb custom_margin_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb custom_padding=\u00bb10%|||\u00bb animation_style=\u00bbzoom\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_zoom=\u00bb5%\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset7&#8243; box_shadow_horizontal=\u00bb0px\u00bb box_shadow_vertical=\u00bb-80px\u00bb box_shadow_color=\u00bb#ffffff\u00bb prev_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb next_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbAbout Us Area\u00bb custom_padding=\u00bb27px|0px|0px|0px\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.92&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb][et_pb_column type=\u00bb2_3&#8243;][et_pb_text admin_label=\u00bbTitle\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.92&#8243; text_font=\u00bbMontserrat||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb text_text_color=\u00bb#747d88&#8243; text_line_height=\u00bb1.9em\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_2_font=\u00bbMontserrat|700||on|||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb42px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.3em\u00bb background_color=\u00bb#f7f7f7&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb max_width=\u00bb700px\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb10%|10%|10%|10%\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbbottom\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb4%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset1&#8243; box_shadow_vertical=\u00bb15px\u00bb box_shadow_blur=\u00bb45px\u00bb box_shadow_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.15)\u00bb locked=\u00bboff\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb]<\/p>\n<h2>Construyendo el Futuro<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 1988, <strong>tres j\u00f3venes empresarios madrile\u00f1os<\/strong> inician un proyecto empresarial enmarcado en el mundo de <b>la peluquer\u00eda\u00a0y la belleza<\/b>. Comienza aqu\u00ed la exitosa trayectoria de <strong>Grupo AIRE\u2019S.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Desde entonces han pasado varios a\u00f1os en los que numerosos centros han sido abiertos al p\u00fablico, en una clara evidencia del acierto que supuso su entrada en el competitivo mundo de la peluquer\u00eda y la belleza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El siguiente paso en este desarrollo fue la creaci\u00f3n, en 1999, del Centro de Formaci\u00f3n AIRE\u2019S, situado en la calle Vallehermoso, desde la que se ofrece un alto nivel de formaci\u00f3n a profesionales, tanto propios como de empresas externas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Junto con la seguridad que aportan m\u00e1s de dos d\u00e9cadas de constante desarrollo, los dos elementos que sirven de base a Grupo AIRE\u2019S son:<\/p>\n<ul style=\"padding-left: 25px;\">\n<li>La prestaci\u00f3n de un servicio de peluquer\u00eda y belleza con claros signos de identidad propia;<\/li>\n<li>y el esfuerzo permanente por conseguir una atenci\u00f3n lo m\u00e1s personalizada hacia el cliente.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbService Section\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.76&#8243; custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb110px||110px|\u00bb prev_background_color=\u00bb#000000&#8243; next_background_color=\u00bb#fcd21d\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbServices\u00bb use_custom_width=\u00bbon\u00bb width_unit=\u00bboff\u00bb use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb2&#8243; custom_padding=\u00bb25px||25px|\u00bb make_equal=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.76&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243;][et_pb_blurb title=\u00bbPeluquer\u00eda Unisex\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%74%%\u00bb icon_color=\u00bb#fcd21d\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb60px\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243; header_font=\u00bbMontserrat|on|||\u00bb header_font_size=\u00bb22px\u00bb header_text_color=\u00bb#353740&#8243; header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbMontserrat||||\u00bb body_font_size=\u00bb16px\u00bb body_text_color=\u00bb#747d88&#8243; body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb use_border_color=\u00bbon\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb custom_padding=\u00bb30px|30px|30px|30px\u00bb animation_style=\u00bbzoom\u00bb border_color_all=\u00bb#dddddd\u00bb url_new_window=\u00bboff\u00bb use_circle=\u00bboff\u00bb use_circle_border=\u00bboff\u00bb icon_placement=\u00bbtop\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb]<\/p>\n<p>Peluquer\u00edas de se\u00f1ora y caballero con las ultimas t\u00e9cnicas y tendencias para ella y para el.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243;][et_pb_blurb title=\u00bbEst\u00e9tica\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%103%%\u00bb icon_color=\u00bb#fcd21d\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb60px\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243; header_font=\u00bbMontserrat|on|||\u00bb header_font_size=\u00bb22px\u00bb header_text_color=\u00bb#353740&#8243; header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbMontserrat||||\u00bb body_font_size=\u00bb16px\u00bb body_text_color=\u00bb#747d88&#8243; body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb use_border_color=\u00bbon\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb custom_padding=\u00bb30px|30px|30px|30px\u00bb animation_style=\u00bbzoom\u00bb animation_delay=\u00bb100ms\u00bb border_color_all=\u00bb#dddddd\u00bb url_new_window=\u00bboff\u00bb use_circle=\u00bboff\u00bb use_circle_border=\u00bboff\u00bb icon_placement=\u00bbtop\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb]<\/p>\n<p>Centros de Est\u00e9tica con las \u00faltimas tecnolog\u00edas y novedades.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243;][et_pb_blurb title=\u00bbFormaci\u00f3n\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%107%%\u00bb icon_color=\u00bb#fcd21d\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb60px\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243; header_font=\u00bbMontserrat|on|||\u00bb header_font_size=\u00bb22px\u00bb header_text_color=\u00bb#353740&#8243; header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbMontserrat||||\u00bb body_font_size=\u00bb16px\u00bb body_text_color=\u00bb#747d88&#8243; body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb use_border_color=\u00bbon\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb custom_padding=\u00bb30px|30px|30px|30px\u00bb animation_style=\u00bbzoom\u00bb animation_delay=\u00bb200ms\u00bb border_color_all=\u00bb#dddddd\u00bb url_new_window=\u00bboff\u00bb use_circle=\u00bboff\u00bb use_circle_border=\u00bboff\u00bb icon_placement=\u00bbtop\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb]<\/p>\n<p>Y si lo que quieres es aprender esta carrera, disponemos de uno de los mejores centros de formaci\u00f3n de Espa\u00f1a.<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbQuote Section\u00bb background_color=\u00bb#fcd21d\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb110px|0px|110px|0px\u00bb animation_style=\u00bbzoom\u00bb animation_direction=\u00bbbottom\u00bb animation_intensity_zoom=\u00bb4%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb locked=\u00bboff\u00bb prev_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb next_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbQuote\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.76&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_text admin_label=\u00bbQuote\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.92&#8243; text_font_size=\u00bb24px\u00bb text_text_color=\u00bb#353740&#8243; text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb max_width=\u00bb700px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb animation_style=\u00bbflip\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_flip=\u00bb20%\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb]<\/p>\n<p><strong>GRUPO AIRE&#8217;S ha desarrollado un sistema de franquicias personalizado, basado en la confianza m\u00fatua y en el que las personas son tan importantes como el proyecto empresarial.<\/strong><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbVideo Section\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bb#fcd21d\u00bb background_color_gradient_end=\u00bb#ffffff\u00bb background_color_gradient_start_position=\u00bb30%\u00bb background_color_gradient_end_position=\u00bb30%\u00bb custom_padding=\u00bb0px||110px|\u00bb prev_background_color=\u00bb#fcd21d\u00bb next_background_color=\u00bb#353740&#8243;][et_pb_row admin_label=\u00bbVideo\u00bb custom_padding=\u00bb0px|0px|0px|0px\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset1&#8243; box_shadow_blur=\u00bb77px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_video src=\u00bb#\u00bb image_src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/02\/cropped-DSC_0324-ProfWaksman11web.jpg\u00bb _builder_version=\u00bb3.5.1&#8243; animation_direction=\u00bbbottom\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset5&#8243; box_shadow_vertical=\u00bb0px\u00bb box_shadow_spread=\u00bb20px\u00bb box_shadow_color=\u00bb#ffffff\u00bb \/][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbOther Recent Works Section\u00bb background_color=\u00bb#353740&#8243; _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb60px||110px|\u00bb prev_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb next_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbService Section Title\u00bb custom_margin=\u00bb||40px|\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb animation_style=\u00bbfade\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb saved_tabs=\u00bball\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_text admin_label=\u00bbTitle\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.92&#8243; text_font=\u00bbMontserrat||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb text_text_color=\u00bb#747d88&#8243; text_line_height=\u00bb1.9em\u00bb header_text_color=\u00bb#fcd21d\u00bb header_2_font=\u00bbMontserrat|700||on|||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb42px\u00bb header_2_text_color=\u00bb#fcd21d\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.3em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb max_width=\u00bb700px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbbottom\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb4%\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb]<\/p>\n<h2>nuestros Trabajos<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00bbSubtitle\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.92&#8243; text_font=\u00bbMontserrat||||\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb text_text_color=\u00bb#f7f7f7&#8243; text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb max_width=\u00bb700px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbbottom\u00bb animation_delay=\u00bb100ms\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb4%\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb \/][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=\u00bbOther Recent Works Area\u00bb use_custom_width=\u00bbon\u00bb width_unit=\u00bboff\u00bb use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb2&#8243; _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243;][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/home-office-06-1.jpg\u00bb show_in_lightbox=\u00bbon\u00bb use_overlay=\u00bbon\u00bb overlay_icon_color=\u00bb#353740&#8243; hover_overlay_color=\u00bbrgba(252,210,29,0.92)\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; animation_style=\u00bbzoom\u00bb animation_intensity_zoom=\u00bb20%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb \/][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243;][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/home-office-05.jpg\u00bb show_in_lightbox=\u00bbon\u00bb use_overlay=\u00bbon\u00bb overlay_icon_color=\u00bb#353740&#8243; hover_overlay_color=\u00bbrgba(252,210,29,0.92)\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; animation_style=\u00bbzoom\u00bb animation_delay=\u00bb100ms\u00bb animation_intensity_zoom=\u00bb20%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb \/][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243;][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/home-office-05.jpg\u00bb show_in_lightbox=\u00bbon\u00bb use_overlay=\u00bbon\u00bb overlay_icon_color=\u00bb#353740&#8243; hover_overlay_color=\u00bbrgba(252,210,29,0.92)\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.83&#8243; animation_style=\u00bbzoom\u00bb animation_delay=\u00bb200ms\u00bb animation_intensity_zoom=\u00bb20%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb locked=\u00bboff\u00bb \/][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.0.76&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_button button_url=\u00bb#\u00bb button_text=\u00bbVer Todas\u00bb button_alignment=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.92&#8243; custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_color=\u00bb#f7f7f7&#8243; button_border_width=\u00bb4px\u00bb button_border_color=\u00bb#f7f7f7&#8243; button_border_radius=\u00bb100px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb button_font=\u00bbMontserrat|on||on|\u00bb button_icon=\u00bb%%36%%\u00bb button_icon_color=\u00bb#fcd21d\u00bb button_text_color_hover=\u00bb#747d88&#8243; button_bg_color_hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb button_border_color_hover=\u00bb#747d88&#8243; button_letter_spacing_hover=\u00bb2px\u00bb animation_style=\u00bbflip\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_flip=\u00bb20%\u00bb url_new_window=\u00bboff\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb button_icon_placement=\u00bbright\u00bb \/][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; fullwidth=\u00bbon\u00bb specialty=\u00bboff\u00bb prev_background_color=\u00bb#353740&#8243;][et_pb_fullwidth_slider custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|||\u00bb custom_padding_phone=\u00bb|||\u00bb show_inner_shadow=\u00bbon\u00bb show_content_on_mobile=\u00bbon\u00bb show_cta_on_mobile=\u00bbon\u00bb box_shadow_horizontal=\u00bb0px\u00bb box_shadow_vertical=\u00bb0px\u00bb box_shadow_blur=\u00bb10px\u00bb box_shadow_spread=\u00bb0px\u00bb box_shadow_position=\u00bbinner\u00bb box_shadow_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.1)\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset6&#8243; \/][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sobre Nosotros Construyendo el Futuro En 1988, tres j\u00f3venes empresarios madrile\u00f1os inician un proyecto empresarial enmarcado en el mundo de la peluquer\u00eda\u00a0y la belleza. Comienza aqu\u00ed la exitosa trayectoria de Grupo AIRE\u2019S. Desde entonces han pasado varios a\u00f1os en los que numerosos centros han sido abiertos al p\u00fablico, en una clara evidencia del acierto que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":74,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p style=\"text-align: justify;\"><b>En 1988, <span style=\"color: #0d018b;\">tres j\u00f3venes empresarios madrile\u00f1os<\/span> inician un proyecto empresarial enmarcado en el mundo de la peluqueria y la belleza. Comienza aqu\u00ed la exitosa trayectoria de <span style=\"color: #0d018b;\">Grupo AIRE\u2019S<\/span>.<\/b><\/p><p style=\"text-align: justify;\">Desde entonces han pasado varios a\u00f1os en los que numerosos centros han sido abiertos al p\u00fablico, en una clara evidencia del acierto que supuso su entrada en el competitivo mundo de la peluquer\u00eda y la belleza.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">El siguiente paso en este desarrollo fue la creaci\u00f3n, en 1999, del Centro de Formaci\u00f3n AIRE\u2019S, situado en la calle Vallehermoso, desde la que se ofrece un alto nivel de formaci\u00f3n a profesionales, tanto propios como de empresas externas.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Junto con la seguridad que aportan m\u00e1s de dos d\u00e9cadas de constante desarrollo, los dos elementos que sirven de base a Grupo AIRE\u2019S son:<\/p><ul style=\"padding-left: 25px;\"><li>La prestaci\u00f3n de un servicio de peluquer\u00eda y belleza con claros signos de identidad propia;<\/li><li>y el esfuerzo permanente por conseguir una atenci\u00f3n lo m\u00e1s personalizada hacia el cliente.<\/li><\/ul>","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Empresa | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Empresa | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sobre Nosotros Construyendo el Futuro En 1988, tres j\u00f3venes empresarios madrile\u00f1os inician un proyecto empresarial enmarcado en el mundo de la peluquer\u00eda\u00a0y la belleza. Comienza aqu\u00ed la exitosa trayectoria de Grupo AIRE\u2019S. Desde entonces han pasado varios a\u00f1os en los que numerosos centros han sido abiertos al p\u00fablico, en una clara evidencia del acierto que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-19T14:30:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-grup.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"530\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"292\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-grup.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-grup.png\",\"width\":530,\"height\":292},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/\",\"name\":\"Empresa | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-01-21T17:51:42+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-19T14:30:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Empresa\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Empresa | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Empresa | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"Sobre Nosotros Construyendo el Futuro En 1988, tres j\u00f3venes empresarios madrile\u00f1os inician un proyecto empresarial enmarcado en el mundo de la peluquer\u00eda\u00a0y la belleza. Comienza aqu\u00ed la exitosa trayectoria de Grupo AIRE\u2019S. Desde entonces han pasado varios a\u00f1os en los que numerosos centros han sido abiertos al p\u00fablico, en una clara evidencia del acierto que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2018-06-19T14:30:26+00:00","og_image":[{"width":530,"height":292,"url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-grup.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"10 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-grup.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-grup.png","width":530,"height":292},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/","name":"Empresa | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#primaryimage"},"datePublished":"2010-01-21T17:51:42+00:00","dateModified":"2018-06-19T14:30:26+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/empresa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/empresa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Empresa"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1"}],"version-history":[{"count":19,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":48106,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1\/revisions\/48106"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/74"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}