{"id":19,"date":"2010-01-22T14:27:35","date_gmt":"2010-01-22T14:27:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/"},"modified":"2018-06-07T08:47:59","modified_gmt":"2018-06-07T08:47:59","slug":"centro-formacion","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/","title":{"rendered":"Centro Formaci\u00f3n"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; fullwidth=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.47&#8243;][et_pb_fullwidth_slider show_arrows=\u00bboff\u00bb show_pagination=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb3.5.1&#8243; animation_style=\u00bbfade\u00bb][et_pb_slide heading=\u00bbCENTRO DE FORMACI\u00d3N AIRES\u00bb button_text=\u00bbCon\u00f3cenos\u00bb button_link=\u00bbhttp:\/\/www.formacionaires.es\/\u00bb use_bg_overlay=\u00bboff\u00bb use_text_overlay=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb3.5.1&#8243; background_color=\u00bb#ffffff\u00bb use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bbrgba(0,0,0,0.59)\u00bb background_color_gradient_end=\u00bbrgba(22,22,22,0.39)\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00bbon\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/slide04.jpg\u00bb button_on_hover=\u00bbon\u00bb][\/et_pb_slide][\/et_pb_fullwidth_slider][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbBrewing Guides\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243; background_color_gradient_direction=\u00bb90deg\u00bb custom_padding=\u00bb0px|0px|0px|0px\u00bb][et_pb_row make_fullwidth=\u00bbon\u00bb use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb1&#8243; custom_padding=\u00bb0px|0px|0px|0px\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb make_equal=\u00bbon\u00bb bg_img_2=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/formacion-aires-madrid.png\u00bb padding_top_1=\u00bb80px\u00bb padding_right_1=\u00bb10%\u00bb padding_bottom_1=\u00bb80px\u00bb padding_left_1=\u00bb10%\u00bb admin_label=\u00bbBest Beans Row\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243;][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.0.47&#8243; padding_bottom=\u00bb80px\u00bb padding_left=\u00bb10%\u00bb padding_right=\u00bb10%\u00bb padding_top=\u00bb80px\u00bb parallax=\u00bboff\u00bb parallax_method=\u00bbon\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbTittle\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243; text_font=\u00bbNunito||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb18px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb header_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_3_font=\u00bbOswald|||on|||||\u00bb header_3_font_size=\u00bb42px\u00bb header_3_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_3_line_height=\u00bb1.5em\u00bb max_width=\u00bb600px\u00bb max_width_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb module_alignment=\u00bbleft\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\">\u00bfBuscas formaci\u00f3n profesional en peluquer\u00eda y est\u00e9tica?<\/h3>\n<div style=\"text-align: left;\">El\u00a0<strong>Centro de Formaci\u00f3n Profesional de Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica AIRE\u2019S<\/strong>\u00a0nace en 1999 como una necesidad evidente en la estructura de Grupo AIRE\u2019S, empresa creada 11 a\u00f1os antes y que por su fuerte crecimiento demandaba un lugar en el que sus profesionales de la peluquer\u00eda pudieran iniciarse, formarse o perfeccionarse seg\u00fan sus necesidades y la demanda generada dentro de su entorno profesional.<\/div>\n<div style=\"text-align: left;\">Un centro Homologado para la obtenci\u00f3n de <strong>T\u00cdTULO de\u00a0VALIDEZ OFICIAL<\/strong>, de Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica.<\/div>\n<div style=\"text-align: left;\">Accede a nuestra bolsa de empleo y comienza una<strong>\u00a0CARRERA<\/strong><strong>\u00a0CON FUTURO.<\/strong><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\"><\/div>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_text=\u00bbD\u00f3nde Estamos\u00bb button_alignment=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb3.5.1&#8243; custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb15px\u00bb button_text_color=\u00bb#ffffff\u00bb button_bg_color=\u00bb#353740&#8243; button_border_width=\u00bb10px\u00bb button_border_color=\u00bb#ffffff\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb3px\u00bb button_font=\u00bbOswald|||on|\u00bb button_use_icon=\u00bboff\u00bb button_text_color_hover=\u00bb#000000&#8243; button_bg_color_hover=\u00bbrgba(153,153,153,0.36)\u00bb button_border_color_hover=\u00bbrgba(226,226,226,0.6)\u00bb button_border_radius_hover=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00bb3px\u00bb custom_margin=\u00bb60px|||\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_url=\u00bbhttp:\/\/www.formacionaires.es\/contacto\/\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.0.47&#8243; bg_img=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/formacion-aires-madrid.png\u00bb parallax=\u00bboff\u00bb parallax_method=\u00bbon\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243; background_color=\u00bb#353740&#8243; custom_padding=\u00bb54px|0px|1px|0px|false|false\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.0.99&#8243;][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.0.47&#8243; parallax=\u00bboff\u00bb parallax_method=\u00bbon\u00bb][et_pb_cta title=\u00bbInf\u00f3rmate de nuestras Cursos y Promociones\u00bb button_url=\u00bbhttp:\/\/www.formacionaires.es\/cursos\/\u00bb button_text=\u00bbCursos\u00bb _builder_version=\u00bb3.5.1&#8243; background_color=\u00bb#353740&#8243;][\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00bfBuscas formaci\u00f3n profesional en peluquer\u00eda y est\u00e9tica? El\u00a0Centro de Formaci\u00f3n Profesional de Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica AIRE\u2019S\u00a0nace en 1999 como una necesidad evidente en la estructura de Grupo AIRE\u2019S, empresa creada 11 a\u00f1os antes y que por su fuerte crecimiento demandaba un lugar en el que sus profesionales de la peluquer\u00eda pudieran iniciarse, formarse o perfeccionarse [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":18,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<div>\u00a0<\/div><div style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.formacionaires.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">\u00bfBuscas formaci\u00f3n profesional en peluquer\u00eda y est\u00e9tica?<\/a><\/div><div style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.formacionaires.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Centro Homologado para la obtenci\u00f3n de <strong>T\u00cdTULO de\u00a0VALIDEZ OFICIAL<\/strong>, de Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica.<\/a><\/div><div style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.formacionaires.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Accede a nuestra bolsa de empleo y comienza una<strong>\u00a0CARRERA<\/strong><strong>\u00a0CON FUTURO.<\/strong><\/a><\/div><div style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.formacionaires.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>Inf\u00f3rmate de nuestras Promociones limitadas hasta agotar plazas.<\/strong><\/span><\/a><\/div><div style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.formacionaires.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>Centro de Formaci\u00f3n de Peluquer\u00eda y Belleza AIRE'S<\/strong><\/a><\/div><div style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.formacionaires.es\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><strong>C\/ Villanueva, 37<\/strong> \u2022 28001 Madrid | Tlf.: 91 576 24 16 - 91 593 03 19<\/a><\/div>","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Centro Formaci\u00f3n | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Centro Formaci\u00f3n | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfBuscas formaci\u00f3n profesional en peluquer\u00eda y est\u00e9tica? El\u00a0Centro de Formaci\u00f3n Profesional de Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica AIRE\u2019S\u00a0nace en 1999 como una necesidad evidente en la estructura de Grupo AIRE\u2019S, empresa creada 11 a\u00f1os antes y que por su fuerte crecimiento demandaba un lugar en el que sus profesionales de la peluquer\u00eda pudieran iniciarse, formarse o perfeccionarse [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-06-07T08:47:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/AIRES-formacion01.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"530\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"315\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/AIRES-formacion01.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/AIRES-formacion01.jpg\",\"width\":530,\"height\":315},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/\",\"name\":\"Centro Formaci\\u00f3n | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-01-22T14:27:35+00:00\",\"dateModified\":\"2018-06-07T08:47:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Centro Formaci\\u00f3n\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Centro Formaci\u00f3n | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Centro Formaci\u00f3n | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"\u00bfBuscas formaci\u00f3n profesional en peluquer\u00eda y est\u00e9tica? El\u00a0Centro de Formaci\u00f3n Profesional de Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica AIRE\u2019S\u00a0nace en 1999 como una necesidad evidente en la estructura de Grupo AIRE\u2019S, empresa creada 11 a\u00f1os antes y que por su fuerte crecimiento demandaba un lugar en el que sus profesionales de la peluquer\u00eda pudieran iniciarse, formarse o perfeccionarse [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2018-06-07T08:47:59+00:00","og_image":[{"width":530,"height":315,"url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/AIRES-formacion01.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/AIRES-formacion01.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/AIRES-formacion01.jpg","width":530,"height":315},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/","name":"Centro Formaci\u00f3n | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#primaryimage"},"datePublished":"2010-01-22T14:27:35+00:00","dateModified":"2018-06-07T08:47:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/centro-formacion\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Centro Formaci\u00f3n"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=19"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":48099,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/19\/revisions\/48099"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=19"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}