{"id":2,"date":"2010-01-21T17:53:55","date_gmt":"2010-01-21T17:53:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/caballeros\/"},"modified":"2020-12-08T12:16:42","modified_gmt":"2020-12-08T12:16:42","slug":"caballeros","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/","title":{"rendered":"Peluquer\u00eda Caballeros"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; fullwidth=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243;][et_pb_fullwidth_slider _builder_version=\u00bb3.16&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][et_pb_slide heading=\u00bbServicios y Tarifas Peluquer\u00eda Caballeros\u00bb use_bg_overlay=\u00bboff\u00bb use_text_overlay=\u00bbon\u00bb text_overlay_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.64)\u00bb _builder_version=\u00bb3.16&#8243; background_color=\u00bb#ffffff\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/peluqueria-masculina-aires.jpg\u00bb button_on_hover=\u00bbon\u00bb filter_brightness=\u00bb106%\u00bb filter_contrast=\u00bb106%\u00bb sticky_transition=\u00bbon\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_slide][\/et_pb_fullwidth_slider][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb3.22&#8243; use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bbrgba(0,0,0,0.76)\u00bb background_color_gradient_end=\u00bbrgba(0,0,0,0.74)\u00bb background_color_gradient_type=\u00bbradial\u00bb background_color_gradient_direction_radial=\u00bbbottom right\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00bbon\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/704346.jpg\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.7.4&#8243; background_layout=\u00bbdark\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"width: 48%;\" border=\"0\" align=\"left\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>LAVAR <span style=\"font-size: xx-small;\">ESPEC\u00cdFICO<\/span><\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CREMA<\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>APLICACI\u00d3N <span style=\"font-size: xx-small;\">ACONDICIONADOR<\/span><\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MASCARILLA<\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CORTE<\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>PEINAR<\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>BARBA<\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<table style=\"width: 48%;\" border=\"0\" align=\"right\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>MECHAS<\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>MECHAS <span style=\"font-size: xx-small;\">[LARGO]<\/span><\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TINTE<\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>TINTE <span style=\"font-size: xx-small;\">[LARGO]<\/span><\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>VEGETAL<\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>VEGETAL <span style=\"font-size: xx-small;\">[LARGO]<\/span><\/td>\n<td align=\"right\">\u00a0<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb3.27.4&#8243; background_layout=\u00bbdark\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: x-small;\">Precios con I.V.A.<br \/>\nEstas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales.<br \/>\nCabello largo es toda melena que sobrepasa el hombro.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; &nbsp; LAVAR ESPEC\u00cdFICO \u00a0 CREMA \u00a0 APLICACI\u00d3N ACONDICIONADOR \u00a0 MASCARILLA \u00a0 CORTE \u00a0 PEINAR \u00a0 BARBA \u00a0 MECHAS \u00a0 MECHAS [LARGO] \u00a0 TINTE \u00a0 TINTE [LARGO] \u00a0 VEGETAL \u00a0 VEGETAL [LARGO] \u00a0 Precios con I.V.A. Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales. Cabello largo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":78,"parent":3,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p style=\"font-size: x-small;\">Precios con I.V.A.<br \/>Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales.<\/p><div class=\"module-title\"><hr \/><\/div><p>\u00a0<\/p><table style=\"width: 48%;\" border=\"0\" align=\"left\"><tbody><tr><td>LAVAR <span style=\"font-size: xx-small;\">ESPEC\u00cdFICO<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">2,45\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>CREMA<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">3,10\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>APLICACI\u00d3N <span style=\"font-size: xx-small;\">ACONDICIONADOR<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">4,20\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>MASCARILLA<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">6,25\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>CORTE<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">17,95\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>PEINAR<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">8,95\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>BARBA<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">9,95\u20ac<\/span><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><table style=\"width: 48%;\" border=\"0\" align=\"right\"><tbody><tr><td>MECHAS<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">24,50\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>MECHAS <span style=\"font-size: xx-small;\">[LARGO]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">30,25\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>TINTE<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">24,75\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>TINTE <span style=\"font-size: xx-small;\">[LARGO]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">28,90\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>VEGETAL<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">24,50\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>VEGETAL <span style=\"font-size: xx-small;\">[LARGO]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">28,75\u20ac<\/span><\/td><\/tr><\/tbody><\/table>","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Peluquer\u00eda Caballeros | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Peluquer\u00eda Caballeros | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; &nbsp; LAVAR ESPEC\u00cdFICO \u00a0 CREMA \u00a0 APLICACI\u00d3N ACONDICIONADOR \u00a0 MASCARILLA \u00a0 CORTE \u00a0 PEINAR \u00a0 BARBA \u00a0 MECHAS \u00a0 MECHAS [LARGO] \u00a0 TINTE \u00a0 TINTE [LARGO] \u00a0 VEGETAL \u00a0 VEGETAL [LARGO] \u00a0 Precios con I.V.A. Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales. Cabello largo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-08T12:16:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-man02.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"530\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"315\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-man02.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-man02.png\",\"width\":530,\"height\":315},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/\",\"name\":\"Peluquer\\u00eda Caballeros | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-01-21T17:53:55+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-08T12:16:42+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Servicios\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Peluquer\\u00eda Caballeros\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Peluquer\u00eda Caballeros | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Peluquer\u00eda Caballeros | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"&nbsp; &nbsp; LAVAR ESPEC\u00cdFICO \u00a0 CREMA \u00a0 APLICACI\u00d3N ACONDICIONADOR \u00a0 MASCARILLA \u00a0 CORTE \u00a0 PEINAR \u00a0 BARBA \u00a0 MECHAS \u00a0 MECHAS [LARGO] \u00a0 TINTE \u00a0 TINTE [LARGO] \u00a0 VEGETAL \u00a0 VEGETAL [LARGO] \u00a0 Precios con I.V.A. Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales. Cabello largo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2020-12-08T12:16:42+00:00","og_image":[{"width":530,"height":315,"url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-man02.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-man02.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-man02.png","width":530,"height":315},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/","name":"Peluquer\u00eda Caballeros | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#primaryimage"},"datePublished":"2010-01-21T17:53:55+00:00","dateModified":"2020-12-08T12:16:42+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/caballeros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Servicios","item":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Peluquer\u00eda Caballeros"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":48538,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2\/revisions\/48538"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/78"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}