{"id":3,"date":"2010-01-21T17:56:09","date_gmt":"2010-01-21T17:56:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/"},"modified":"2021-04-08T11:19:08","modified_gmt":"2021-04-08T11:19:08","slug":"servicios","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/","title":{"rendered":"Servicios"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbBrewing Guides\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243; use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bb#424242&#8243; background_color_gradient_end=\u00bb#353535&#8243; background_color_gradient_direction=\u00bb129deg\u00bb background_color_gradient_start_position=\u00bb43%\u00bb background_color_gradient_end_position=\u00bb43%\u00bb custom_padding=\u00bb0px|0px|0px|0px\u00bb][et_pb_row use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb1&#8243; make_equal=\u00bbon\u00bb admin_label=\u00bbBest Beans Row\u00bb module_class=\u00bb et_pb_row_fullwidth\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243; width=\u00bb100%\u00bb width_tablet=\u00bb100%\u00bb width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb max_width=\u00bb100%\u00bb max_width_tablet=\u00bb100%\u00bb max_width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb0px|0px|0px|0px\u00bb make_fullwidth=\u00bbon\u00bb column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243;][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb80px|10%|80px|10%\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbTittle\u00bb _builder_version=\u00bb3.27.4&#8243; text_font=\u00bbNunito||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb18px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb header_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_3_font=\u00bbOswald|||on|||||\u00bb header_3_font_size=\u00bb42px\u00bb header_3_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_3_line_height=\u00bb1.5em\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb max_width=\u00bb600px\u00bb max_width_tablet=\u00bb\u00bb max_width_phone=\u00bb\u00bb max_width_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb module_alignment=\u00bbleft\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2 class=\"title\"><a href=\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\">Servicios<\/a><\/h2>\n<p><b>Desde 1988, AIRE&#8217;S aporta estilo a tu imagen, con la atenci\u00f3n y la profesionalidad que t\u00fa te mereces.<\/b><\/p>\n<p>Dos caracter\u00edsticas que nos distinguen y que nos sit\u00faan como una de las cadenas de peluquer\u00edas y centros de belleza de mayor prestigio, con un importante n\u00famero de centros a tu disposici\u00f3n.<\/p>\n<p>Queremos presentarte nuevos AIRE&#8217;S. Nuevos cortes, nuevos colores, nuevos peinados, nuevos tratamientos de belleza&#8230;<\/p>\n<p>Con unos denominadores comunes:\u00a0<b>CREATIVIDAD y CALIDAD<\/b><\/p>\n<p>Desde melenas lisas a cabellos rizad\u00edsimos. Los cortos, muy cortos, con flequillos dobles m\u00ednimos y desiguales, cortes definidos y estructuras sim\u00e9tricas. Los largos, largu\u00edsimos, utilizando incluso extensiones de cabello natural. Con cortes vaciados o desconectados&#8230;<b>\u00a0Imag\u00ednate todo lo que AIRE\u00b4S puede hacer por tu cabello.<\/b><\/p>\n<p><b>\u00bfY por tu cuerpo?&#8230;<\/b><br \/>\nLos mejores tratamientos de belleza: los cl\u00e1sicos llevados a la excelencia de calidad, y los m\u00e1s vanguardistas y modernos, que har\u00e1n que te sientas todav\u00eda mucho mejor.<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_image=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/photo-1504703395950-b89145a5425b.jpg\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbProjects Section\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243; custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb110px||110px|\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbProject 01&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243;][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb5%||5%|\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbNumber\u00bb _builder_version=\u00bb3.27.4&#8243; text_font=\u00bbMontserrat|on|||\u00bb text_text_color=\u00bb#fcd21d\u00bb text_font_size=\u00bb80px\u00bb text_line_height=\u00bb1em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbbottom\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb20%\u00bb]01<br \/>\n[\/et_pb_text][et_pb_cta title=\u00bbPELUQUER\u00cdA SE\u00d1ORAS\u00bb button_url=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/senoras\/\u00bb button_text=\u00bbPrecios\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; header_font=\u00bbMontserrat|700|||||||\u00bb header_text_color=\u00bb#353740&#8243; header_line_height=\u00bb1.5em\u00bb body_font=\u00bbMontserrat||||||||\u00bb body_text_color=\u00bb#747d88&#8243; body_font_size=\u00bb18px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb use_background_color=\u00bboff\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_color=\u00bb#747d88&#8243; button_border_width=\u00bb4px\u00bb button_border_color=\u00bb#747d88&#8243; button_border_radius=\u00bb100px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb button_font=\u00bbMontserrat|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%36%%\u00bb button_icon_color=\u00bb#747d88&#8243; text_orientation=\u00bbleft\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb6%\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; button_bg_color_hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_bg_color__hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<p>Contamos con un equipo de profesionales con a\u00f1os de experiencia y en continuo aprendizaje para ofrecer a nuestras clientas el mejor asesoramiento en cortes, color y tratamientos. Siempre a la vanguardia del sector.\u00a0<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/photo-1464629093290-33d3e39ccbfa.jpg\u00bb align_tablet=\u00bbcenter\u00bb align_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb3.23&#8243; animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=\u00bbProject 02&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb custom_margin=\u00bb50px|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243;][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/peluqueria-caballeros-aires.png\u00bb align_tablet=\u00bbcenter\u00bb align_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb3.23&#8243; animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbleft\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb always_center_on_mobile=\u00bbon\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb5%||5%|\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbNumber\u00bb _builder_version=\u00bb3.27.4&#8243; text_font=\u00bbMontserrat|on|||\u00bb text_text_color=\u00bb#fcd21d\u00bb text_font_size=\u00bb80px\u00bb text_line_height=\u00bb1em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbbottom\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb20%\u00bb]02<br \/>\n[\/et_pb_text][et_pb_cta title=\u00bbPELUQUER\u00cdA CABALLEROS\u00bb button_url=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/caballeros\/\u00bb button_text=\u00bbPrecios\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; header_font=\u00bbMontserrat|700|||||||\u00bb header_text_color=\u00bb#353740&#8243; header_line_height=\u00bb1.5em\u00bb body_font=\u00bbMontserrat||||||||\u00bb body_text_color=\u00bb#747d88&#8243; body_font_size=\u00bb18px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb use_background_color=\u00bboff\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_color=\u00bb#747d88&#8243; button_border_width=\u00bb4px\u00bb button_border_color=\u00bb#747d88&#8243; button_border_radius=\u00bb100px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb button_font=\u00bbMontserrat|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%36%%\u00bb button_icon_color=\u00bb#747d88&#8243; text_orientation=\u00bbleft\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb6%\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; button_bg_color_hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_bg_color__hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<p>Servicios de corte, afeitados y tratamientos para tu cuidado. Un equipo dedicado al servicio \u00abBarber Shop\u00bb<\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row admin_label=\u00bbProject 03&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb custom_margin=\u00bb50px|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243;][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb5%||5%|\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbNumber\u00bb _builder_version=\u00bb3.27.4&#8243; text_font=\u00bbMontserrat|on|||\u00bb text_text_color=\u00bb#fcd21d\u00bb text_font_size=\u00bb80px\u00bb text_line_height=\u00bb1em\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbbottom\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb20%\u00bb]03<br \/>\n[\/et_pb_text][et_pb_cta title=\u00bbSERVICIOS DE EST\u00c9TICA\u00bb button_url=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/belleza\/\u00bb button_text=\u00bbPrecios\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; header_font=\u00bbMontserrat|700|||||||\u00bb header_text_color=\u00bb#353740&#8243; header_line_height=\u00bb1.5em\u00bb body_font=\u00bbMontserrat||||||||\u00bb body_text_color=\u00bb#747d88&#8243; body_font_size=\u00bb18px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb use_background_color=\u00bboff\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_color=\u00bb#747d88&#8243; button_border_width=\u00bb4px\u00bb button_border_color=\u00bb#747d88&#8243; button_border_radius=\u00bb100px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb button_font=\u00bbMontserrat|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%36%%\u00bb button_icon_color=\u00bb#747d88&#8243; text_orientation=\u00bbleft\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb6%\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; button_bg_color_hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_bg_color__hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<p>D\u00e9jate mimar con nuestros tratamientos de belleza y cuidado corporal.\u00a0<span class=\"JsGRdQ\">Confiando en las mejores marcas de cosm\u00e9tica y elaborando con mimo cada tratamiento, con los mejores resultados para nuestros clientes.<\/span><\/p>\n<p>[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/servicios-de-estetica-peluqueria-aires.png\u00bb align_tablet=\u00bbcenter\u00bb align_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb3.23&#8243; animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation_starting_opacity=\u00bb100%\u00bb always_center_on_mobile=\u00bbon\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Servicios Desde 1988, AIRE&#8217;S aporta estilo a tu imagen, con la atenci\u00f3n y la profesionalidad que t\u00fa te mereces. Dos caracter\u00edsticas que nos distinguen y que nos sit\u00faan como una de las cadenas de peluquer\u00edas y centros de belleza de mayor prestigio, con un importante n\u00famero de centros a tu disposici\u00f3n. Queremos presentarte nuevos AIRE&#8217;S. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p style=\"text-align: justify;\"><b>Desde 1988, AIRE'S aporta estilo a tu imagen, con la atenci\u00f3n y la profesionalidad que t\u00fa te mereces.<\/b><\/p><p style=\"text-align: justify;\">Dos caracter\u00edsticas que nos distinguen y que nos sit\u00faan como una de las cadenas de peluquer\u00edas y centros de belleza de mayor prestigio, con un importante n\u00famero de centros a tu disposici\u00f3n.<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Queremos presentarte nuevos AIRE'S. Nuevos cortes, nuevos colores, nuevos peinados, nuevos tratamientos de belleza...<\/p><p style=\"text-align: justify;\">Con unos denominadores comunes: <b>CREATIVIDAD y CALIDAD<\/b><\/p><p style=\"text-align: justify;\">Desde melenas lisas a cabellos rizad\u00edsimos. Los cortos, muy cortos, con flequillos dobles m\u00ednimos y desiguales, cortes definidos y estructuras sim\u00e9tricas. Los largos, largu\u00edsimos, utilizando incluso extensiones de cabello natural. Con cortes vaciados o desconectados...<b> Imag\u00ednate todo lo que AIRE\u00b4S puede hacer por tu cabello.<\/b><\/p><p style=\"text-align: justify;\"><b>\u00bfY por tu cuerpo?...<\/b><br \/>Los mejores tratamientos de belleza: los cl\u00e1sicos llevados a la excelencia de calidad, y los m\u00e1s vanguardistas y modernos, que har\u00e1n que te sientas todav\u00eda mucho mejor.<\/p>","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Servicios | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Servicios | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Servicios Desde 1988, AIRE&#039;S aporta estilo a tu imagen, con la atenci\u00f3n y la profesionalidad que t\u00fa te mereces. Dos caracter\u00edsticas que nos distinguen y que nos sit\u00faan como una de las cadenas de peluquer\u00edas y centros de belleza de mayor prestigio, con un importante n\u00famero de centros a tu disposici\u00f3n. Queremos presentarte nuevos AIRE&#039;S. [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-08T11:19:08+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"9 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/\",\"name\":\"Servicios | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"datePublished\":\"2010-01-21T17:56:09+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-08T11:19:08+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Servicios\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Servicios | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Servicios | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"Servicios Desde 1988, AIRE'S aporta estilo a tu imagen, con la atenci\u00f3n y la profesionalidad que t\u00fa te mereces. Dos caracter\u00edsticas que nos distinguen y que nos sit\u00faan como una de las cadenas de peluquer\u00edas y centros de belleza de mayor prestigio, con un importante n\u00famero de centros a tu disposici\u00f3n. Queremos presentarte nuevos AIRE'S. [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2021-04-08T11:19:08+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"9 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/","name":"Servicios | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"datePublished":"2010-01-21T17:56:09+00:00","dateModified":"2021-04-08T11:19:08+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/servicios\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Servicios"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":49104,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3\/revisions\/49104"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}