{"id":33,"date":"2010-01-22T14:28:16","date_gmt":"2010-01-22T14:28:16","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/"},"modified":"2018-01-29T19:01:50","modified_gmt":"2018-01-29T19:01:50","slug":"tu-diras","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/","title":{"rendered":"T\u00fa dir\u00e1s"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb3.0.95&#8243; use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bb#000000&#8243; background_color_gradient_end=\u00bb#333333&#8243; background_color_gradient_type=\u00bbradial\u00bb][et_pb_row][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_text _builder_version=\u00bb3.0.95&#8243; background_layout=\u00bbdark\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb animation_style=\u00bbzoom\u00bb text_text_color=\u00bb#fcd21d\u00bb header_3_text_color=\u00bb#fcd21d\u00bb]<\/p>\n<h3 style=\"text-align: center;\"><strong>Si quieres pertenecer a una empresa din\u00e1mica, joven y moderna, entonces Grupo AIRE&#8217;S es lo que buscas.<\/strong><\/h3>\n<p>Si eres un\/a profesional de la peluquer\u00eda o de la est\u00e9tica y tienes experiencia demostrable, contacta con nosotros.<\/p>\n<p>Haznos llegar tu solicitud. Tu futuro puede estar a un s\u00f3lo click.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section bb_built=\u00bb1&#8243; fullwidth=\u00bboff\u00bb specialty=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb3.0.95&#8243; background_color=\u00bb#fcd21d\u00bb][et_pb_row][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243;][et_pb_code _builder_version=\u00bb3.0.95&#8243;]<div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f71-o1\" lang=\"es-ES\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33#wpcf7-f71-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"71\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.5.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"es_ES\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f71-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><em>Los campos marcados con asterisco (*) son obligatorios.<\/em><\/p>\n<p><label> Motivo de contacto *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap motivo\"><select name=\"motivo\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\"><option value=\"Cursos\">Cursos<\/option><option value=\"Apuntarme\">Apuntarme<\/option><option value=\"Bolsa de trabajo\">Bolsa de trabajo<\/option><option value=\"Contratar Equipo Art\u00edstico\">Contratar Equipo Art\u00edstico<\/option><option value=\"Programas formativos para Empresas\">Programas formativos para Empresas<\/option><option value=\"Franquicias de Formaci\u00f3n\">Franquicias de Formaci\u00f3n<\/option><option value=\"Alianzas con Empresas\">Alianzas con Empresas<\/option><option value=\"Modelos para corte o Color\">Modelos para corte o Color<\/option><option value=\"Otros\">Otros<\/option><\/select><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Nombre *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap nombre\"><input type=\"text\" name=\"nombre\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Apellidos *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap apellidos\"><input type=\"text\" name=\"apellidos\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Fecha de nacimiento<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fecha-nacimiento\"><input type=\"date\" name=\"fecha-nacimiento\" value=\"\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-date wpcf7-validates-as-date\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Lugar de nacimiento<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap lugar-nacimiento\"><input type=\"text\" name=\"lugar-nacimiento\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Empresa<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap empresa\"><input type=\"text\" name=\"empresa\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> NIF \/ CIF<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap documento\"><input type=\"text\" name=\"documento\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Direcci\u00f3n actual *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap direccion\"><input type=\"text\" name=\"direccion\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> C\u00f3digo postal *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap cp\"><input type=\"text\" name=\"cp\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Ciudad *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap ciudad\"><input type=\"text\" name=\"ciudad\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Pa\u00eds *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap pais\"><input type=\"text\" name=\"pais\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Tel\u00e9fono fijo<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap telefono-fijo\"><input type=\"tel\" name=\"telefono-fijo\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Tel\u00e9fono m\u00f3vil *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap telefono-movil\"><input type=\"tel\" name=\"telefono-movil\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-tel\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Fax<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fax\"><input type=\"tel\" name=\"fax\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Correo electr\u00f3nico *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap email\"><input type=\"email\" name=\"email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Comentarios<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap mensaje\"><textarea name=\"mensaje\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Adjunto<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap adjunto\"><input type=\"file\" name=\"adjunto\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Por favor, completa la verificaci\u00f3n de seguridad *<br \/>\n    [recaptcha]<br \/>\n<\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Enviar\" class=\"wpcf7-form-control has-spinner wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div><\/form><\/div>[\/et_pb_code][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><div class=\"et_pb_row et_pb_row_0 et_pb_row_empty\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div> Si quieres pertenecer a una empresa din\u00e1mica, joven y moderna, entonces Grupo AIRE&#8217;S es lo que buscas. Si eres un\/a profesional de la peluquer\u00eda o de la est\u00e9tica y tienes experiencia demostrable, contacta con nosotros. Haznos llegar tu solicitud. Tu futuro puede estar a un s\u00f3lo click. &nbsp; <div class=\"et_pb_row et_pb_row_1 et_pb_row_empty\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div><div role=\"form\" class=\"wpcf7\" id=\"wpcf7-f71-o2\" lang=\"es-ES\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33#wpcf7-f71-o2\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init\" enctype=\"multipart\/form-data\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"71\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.5.2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"es_ES\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f71-o2\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<p><em>Los campos marcados con asterisco (*) son obligatorios.<\/em><\/p>\n<p><label> Motivo de contacto *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap motivo\"><select name=\"motivo\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\"><option value=\"Cursos\">Cursos<\/option><option value=\"Apuntarme\">Apuntarme<\/option><option value=\"Bolsa de trabajo\">Bolsa de trabajo<\/option><option value=\"Contratar Equipo Art\u00edstico\">Contratar Equipo Art\u00edstico<\/option><option value=\"Programas formativos para Empresas\">Programas formativos para Empresas<\/option><option value=\"Franquicias de Formaci\u00f3n\">Franquicias de Formaci\u00f3n<\/option><option value=\"Alianzas con Empresas\">Alianzas con Empresas<\/option><option value=\"Modelos para corte o Color\">Modelos para corte o Color<\/option><option value=\"Otros\">Otros<\/option><\/select><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Nombre *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap nombre\"><input type=\"text\" name=\"nombre\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Apellidos *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap apellidos\"><input type=\"text\" name=\"apellidos\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Fecha de nacimiento<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fecha-nacimiento\"><input type=\"date\" name=\"fecha-nacimiento\" value=\"\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-date wpcf7-validates-as-date\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Lugar de nacimiento<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap lugar-nacimiento\"><input type=\"text\" name=\"lugar-nacimiento\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Empresa<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap empresa\"><input type=\"text\" name=\"empresa\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> NIF \/ CIF<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap documento\"><input type=\"text\" name=\"documento\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Direcci\u00f3n actual *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap direccion\"><input type=\"text\" name=\"direccion\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> C\u00f3digo postal *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap cp\"><input type=\"text\" name=\"cp\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Ciudad *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap ciudad\"><input type=\"text\" name=\"ciudad\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Pa\u00eds *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap pais\"><input type=\"text\" name=\"pais\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Tel\u00e9fono fijo<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap telefono-fijo\"><input type=\"tel\" name=\"telefono-fijo\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Tel\u00e9fono m\u00f3vil *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap telefono-movil\"><input type=\"tel\" name=\"telefono-movil\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-tel\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Fax<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap fax\"><input type=\"tel\" name=\"fax\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-tel wpcf7-validates-as-tel\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Correo electr\u00f3nico *<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap email\"><input type=\"email\" name=\"email\" value=\"\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-validates-as-email\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Comentarios<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap mensaje\"><textarea name=\"mensaje\" cols=\"40\" rows=\"10\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea\" aria-invalid=\"false\"><\/textarea><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Adjunto<br \/>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap adjunto\"><input type=\"file\" name=\"adjunto\" size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-file\" accept=\".jpg,.jpeg,.png,.gif,.pdf,.doc,.docx,.ppt,.pptx,.odt,.avi,.ogg,.m4a,.mov,.mp3,.mp4,.mpg,.wav,.wmv\" aria-invalid=\"false\" \/><\/span> <\/label><\/p>\n<p><label> Por favor, completa la verificaci\u00f3n de seguridad *<br \/>\n    [recaptcha]<br \/>\n<\/label><\/p>\n<p><input type=\"submit\" value=\"Enviar\" class=\"wpcf7-form-control has-spinner wpcf7-submit\" \/><\/p>\n<div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div><\/form><\/div><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":84,"parent":0,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p><strong>Si quieres pertenecer a una empresa din\u00e1mica, joven y moderna, entonces Grupo AIRE'S es lo que buscas.<\/strong><\/p><p>Si eres un\/a profesional de la peluquer\u00eda o de la est\u00e9tica y tienes experiencia demostrable, contacta con nosotros.<\/p><p>Haznos llegar tu solicitud. Tu futuro puede estar a un s\u00f3lo click.<\/p><p>[contact-form-7 id=\"71\" title=\"T\u00fa dir\u00e1s\"]<\/p>","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00fa dir\u00e1s | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00fa dir\u00e1s | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si quieres pertenecer a una empresa din\u00e1mica, joven y moderna, entonces Grupo AIRE&#039;S es lo que buscas. Si eres un\/a profesional de la peluquer\u00eda o de la est\u00e9tica y tienes experiencia demostrable, contacta con nosotros. Haznos llegar tu solicitud. Tu futuro puede estar a un s\u00f3lo click. &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-01-29T19:01:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-talk.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"530\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"315\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-talk.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-talk.png\",\"width\":530,\"height\":315},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/\",\"name\":\"T\\u00fa dir\\u00e1s | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-01-22T14:28:16+00:00\",\"dateModified\":\"2018-01-29T19:01:50+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\\u00fa dir\\u00e1s\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00fa dir\u00e1s | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"T\u00fa dir\u00e1s | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"Si quieres pertenecer a una empresa din\u00e1mica, joven y moderna, entonces Grupo AIRE'S es lo que buscas. Si eres un\/a profesional de la peluquer\u00eda o de la est\u00e9tica y tienes experiencia demostrable, contacta con nosotros. Haznos llegar tu solicitud. Tu futuro puede estar a un s\u00f3lo click. &nbsp;","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2018-01-29T19:01:50+00:00","og_image":[{"width":530,"height":315,"url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-talk.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-talk.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-talk.png","width":530,"height":315},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/","name":"T\u00fa dir\u00e1s | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#primaryimage"},"datePublished":"2010-01-22T14:28:16+00:00","dateModified":"2018-01-29T19:01:50+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/tu-diras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00fa dir\u00e1s"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=33"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":47894,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/33\/revisions\/47894"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/84"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=33"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}