{"id":47985,"date":"2018-03-08T14:08:00","date_gmt":"2018-03-08T14:08:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/?page_id=47985"},"modified":"2020-12-01T14:29:16","modified_gmt":"2020-12-01T14:29:16","slug":"politica-de-cookies","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de cookies"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb3.22&#8243; _i=\u00bb0&#8243; _address=\u00bb0&#8243;][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.27.1&#8243; column_structure=\u00bb1_5,3_5,1_5&#8243;][et_pb_column _builder_version=\u00bb3.27.1&#8243; type=\u00bb1_5&#8243;][\/et_pb_column][et_pb_column _builder_version=\u00bb3.27.1&#8243; type=\u00bb3_5&#8243;][et_pb_text _builder_version=\u00bb3.0.74&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb _i=\u00bb0&#8243; _address=\u00bb0.0.0.0&#8243;]Este sitio web utiliza las siguientes cookies propias:<\/p>\n<p>\u00b7 Cookies de sesi\u00f3n, para garantizar que los usuarios que escriban comentarios en el blog sean humanos y no aplicaciones automatizadas. De esta forma se combate el spam.<br \/>\nEste sitio web utiliza las siguientes cookies de terceros:<\/p>\n<p>\u00b7 Google Analytics: Almacena cookies para poder elaborar estad\u00edsticas sobre el tr\u00e1fico y volumen de visitas de esta web. Al utilizar este sitio web est\u00e1 consintiendo el tratamiento de informaci\u00f3n acerca de usted por Google. Por tanto, el ejercicio de cualquier derecho en este sentido deber\u00e1 hacerlo comunicando directamente con Google.<\/p>\n<p>\u00b7 Redes sociales: Cada red social utiliza sus propias cookies para que usted pueda pinchar en botones del tipo Me gusta o Compartir.\u201d<br \/>\nSi continua navegando consideramos que acepta la pol\u00edtica de cookies. Para modificar las cancelar las cookies bloquee su opci\u00f3n en el navegador.<br \/>\n[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column _builder_version=\u00bb3.27.1&#8243; type=\u00bb1_5&#8243;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este sitio web utiliza las siguientes cookies propias: \u00b7 Cookies de sesi\u00f3n, para garantizar que los usuarios que escriban comentarios en el blog sean humanos y no aplicaciones automatizadas. De esta forma se combate el spam. Este sitio web utiliza las siguientes cookies de terceros: \u00b7 Google Analytics: Almacena cookies para poder elaborar estad\u00edsticas sobre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p>Este sitio web utiliza las siguientes cookies propias:<\/p><p>\u00b7 Cookies de sesi\u00f3n, para garantizar que los usuarios que escriban comentarios en el blog sean humanos y no aplicaciones automatizadas. De esta forma se combate el spam.<br \/>Este sitio web utiliza las siguientes cookies de terceros:<\/p><p>\u00b7 Google Analytics: Almacena cookies para poder elaborar estad\u00edsticas sobre el tr\u00e1fico y volumen de visitas de esta web. Al utilizar este sitio web est\u00e1 consintiendo el tratamiento de informaci\u00f3n acerca de usted por Google. Por tanto, el ejercicio de cualquier derecho en este sentido deber\u00e1 hacerlo comunicando directamente con Google.<\/p><p>\u00b7 Redes sociales: Cada red social utiliza sus propias cookies para que usted pueda pinchar en botones del tipo Me gusta o Compartir.\u201d<br \/>Si continua navegando consideramos que acepta la pol\u00edtica de cookies. Para modificar las cancelar las cookies bloquee su opci\u00f3n en el navegador.<\/p>","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de cookies | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de cookies | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este sitio web utiliza las siguientes cookies propias: \u00b7 Cookies de sesi\u00f3n, para garantizar que los usuarios que escriban comentarios en el blog sean humanos y no aplicaciones automatizadas. De esta forma se combate el spam. Este sitio web utiliza las siguientes cookies de terceros: \u00b7 Google Analytics: Almacena cookies para poder elaborar estad\u00edsticas sobre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-01T14:29:16+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/\",\"name\":\"Pol\\u00edtica de cookies | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-08T14:08:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-01T14:29:16+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\\u00edtica de cookies\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de cookies | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de cookies | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"Este sitio web utiliza las siguientes cookies propias: \u00b7 Cookies de sesi\u00f3n, para garantizar que los usuarios que escriban comentarios en el blog sean humanos y no aplicaciones automatizadas. De esta forma se combate el spam. Este sitio web utiliza las siguientes cookies de terceros: \u00b7 Google Analytics: Almacena cookies para poder elaborar estad\u00edsticas sobre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2020-12-01T14:29:16+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/","name":"Pol\u00edtica de cookies | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"datePublished":"2018-03-08T14:08:00+00:00","dateModified":"2020-12-01T14:29:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-cookies\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de cookies"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47985"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=47985"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47985\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":48441,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47985\/revisions\/48441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=47985"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}