{"id":47983,"date":"2018-03-08T14:07:11","date_gmt":"2018-03-08T14:07:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/?page_id=47983"},"modified":"2021-09-13T09:08:40","modified_gmt":"2021-09-13T09:08:40","slug":"informacion-al-publico","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/","title":{"rendered":"Informaci\u00f3n al p\u00fablico"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbsection\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243;][et_pb_row admin_label=\u00bbrow\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbText\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<p><b>1. RAZON SOCIAL<\/b><\/p>\n<p>Pretec Global, S.L con domicilio en C\/Villanueva, 37, local.CIF.: B82973306<\/p>\n<p>TLF.:915939319<\/p>\n<p>Horario de atenci\u00f3n al p\u00fablico: 10.00 a 17:30 de lunes a viernes, salvo festivos<\/p>\n<p><b>2. FOLLETOS INFORMATIVOS<\/b><\/p>\n<p>Los folletos o documentos informativos sobre los precios y modalidades de pago, se encuentran a disposici\u00f3n del p\u00fablico en recepci\u00f3n<\/p>\n<p><b>3. RECLAMACIONES Y QUEJAS<\/b><\/p>\n<p>Existen hojas de reclamaciones a disposici\u00f3n del usuario que las solicite<\/p>\n<p><b>4. PAG WEB DEL CENTRO DE FORMACION<\/b><\/p>\n<p>Toda la informaci\u00f3n est\u00e1 disponible a su vez en la web: www.aires.es.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1. RAZON SOCIAL Pretec Global, S.L con domicilio en C\/Villanueva, 37, local.CIF.: B82973306 TLF.:915939319 Horario de atenci\u00f3n al p\u00fablico: 10.00 a 17:30 de lunes a viernes, salvo festivos 2. FOLLETOS INFORMATIVOS Los folletos o documentos informativos sobre los precios y modalidades de pago, se encuentran a disposici\u00f3n del p\u00fablico en recepci\u00f3n 3. RECLAMACIONES Y QUEJAS [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<b>1. RAZON SOCIAL<\/b>\r\n\r\nPretec Global, S.L con domicilio en C\/Villanueva, 37, local.CIF.: B82973306\r\n\r\nTLF.:915939319\r\n\r\nHorario de atenci\u00f3n al p\u00fablico: 10.00 a 17:30 de lunes a viernes, salvo festivos\r\n\r\n<b>2. RELACCION DE CURSOS QUE SE IMPARTEN<\/b>\r\n\r\n<b>FORMACION REGLADA Y DE CAR\u00c1CTER OFICIAL DE CERTIFICADOS DE PROFESIONALIDAD<\/b>\r\n\r\n-IMPQ0208 PELUQUERIA\r\n\r\n-IMPQ0109 PELUQUERIA TECNICO ARTISTICA\r\n\r\n-IMPP0108 CUIDADOS ESTETICOS DE MANOS Y PIES\r\n\r\n-IMPE0208 SERVICIOS DE HIGIENE, DEPILACION Y MAQUILLAJE\r\n\r\n<b>FORMACION NO REGLADA \u201cESTAS ENSE\u00d1ANZAS NO CONDUCEN A LA OBTENCION DE UN TITULO CON VALOR OFICIAL\u201d<\/b>\r\n\r\n(Esto cursos aun no se esta comercializando, se prev\u00e9 su venta a partir de septiembre 2014)\r\n\r\n-PERFECCIONAMIENTO PELUQUERIA\r\n\r\n-PERFECCIONAMIENTO ESTETICA\r\n\r\n-ESPECIALIZACION EN CORTE FEMENINO\r\n\r\n-ESPECIALIZACION EN CORTE MASCULINO\r\n\r\n<b>3. TIPO DE CONTRATO<\/b>\r\n\r\nEl usuario tiene derecho a un periodo de desistimiento de 14 d\u00edas h\u00e1biles a partir de la fecha de la firma de contrato, debiendo solicitarlo por escrito mediante el documento de desistimiento que el personal del centro le entrega para su formalizaci\u00f3n\r\n\r\n<b>4.N\u00ba ALUMNOS POR CURSO<\/b>\r\n\r\nEl n\u00ba de alumnos por curso es de un m\u00e1ximo de 15\r\n\r\n<b>5. DERECHO DE FORMALIZACION<\/b>\r\n\r\nTanto el centro de formacion como el alumno tienen derecho a exigir la formalizaci\u00f3n de un contrato\r\n\r\n<b>6. FOLLETOS INFORMATIVOS<\/b>\r\n\r\nLos folletos o documentos informativos sobre los cursos impartidos, precios y modalidades de pago, as\u00ed como modalidad y tipo de contrato se encuentran a disposici\u00f3n del p\u00fablico en recepci\u00f3n\r\n\r\n<b>7. TITULACION<\/b>\r\n\r\n1. FORMACION REGLADA\r\n\r\nTITULO DE: CERTIFICADO DE PROFESIONALIDAD EXPEDIDO POR EL MINISTERIO DE EMPLEO\r\n\r\n2. FORMACION NO REGLADA (Ense\u00f1anzas que no conducen a la obtenci\u00f3n de un titulo con valor oficial\u201d\r\n\r\nTITULO: PRIVADO CERTIFICANDO HORAS DE ESTUDIO Y SUS CONTENIDOS CON LA LEYENDA\u201dENSE\u00d1ANZAS QUE NO CONDUCEN A LA OBTENCION DE UN TITULO CON VALOR OFICIAL\u201d\r\n\r\n<b>8. RECLAMACIONES Y QUEJAS<\/b>\r\n\r\nExisten hojas de reclamaciones a disposici\u00f3n del usuario que las solicite\r\n\r\n<b>9. PAG WEB DEL CENTRO DE FORMACION<\/b>\r\n\r\nToda la informaci\u00f3n est\u00e1 disponible a su vez en la web: www.aires.es.","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Informaci\u00f3n al p\u00fablico | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Informaci\u00f3n al p\u00fablico | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"1. RAZON SOCIAL Pretec Global, S.L con domicilio en C\/Villanueva, 37, local.CIF.: B82973306 TLF.:915939319 Horario de atenci\u00f3n al p\u00fablico: 10.00 a 17:30 de lunes a viernes, salvo festivos 2. FOLLETOS INFORMATIVOS Los folletos o documentos informativos sobre los precios y modalidades de pago, se encuentran a disposici\u00f3n del p\u00fablico en recepci\u00f3n 3. RECLAMACIONES Y QUEJAS [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-13T09:08:40+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/\",\"name\":\"Informaci\\u00f3n al p\\u00fablico | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-08T14:07:11+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-13T09:08:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Informaci\\u00f3n al p\\u00fablico\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Informaci\u00f3n al p\u00fablico | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Informaci\u00f3n al p\u00fablico | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"1. RAZON SOCIAL Pretec Global, S.L con domicilio en C\/Villanueva, 37, local.CIF.: B82973306 TLF.:915939319 Horario de atenci\u00f3n al p\u00fablico: 10.00 a 17:30 de lunes a viernes, salvo festivos 2. FOLLETOS INFORMATIVOS Los folletos o documentos informativos sobre los precios y modalidades de pago, se encuentran a disposici\u00f3n del p\u00fablico en recepci\u00f3n 3. RECLAMACIONES Y QUEJAS [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2021-09-13T09:08:40+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/","name":"Informaci\u00f3n al p\u00fablico | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"datePublished":"2018-03-08T14:07:11+00:00","dateModified":"2021-09-13T09:08:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/informacion-al-publico\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Informaci\u00f3n al p\u00fablico"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47983"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=47983"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47983\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":49341,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47983\/revisions\/49341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=47983"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}