{"id":47981,"date":"2018-03-08T14:06:14","date_gmt":"2018-03-08T14:06:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/?page_id=47981"},"modified":"2020-11-25T10:57:24","modified_gmt":"2020-11-25T10:57:24","slug":"politica-de-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de privacidad"},"content":{"rendered":"<p>PRETEC GLOBAL, S.L.<br \/>\nC\/ VILLANUEVA, 37 \u2013 28001 MADRID<br \/>\nWEB: Pol\u00edtica de privacidad<\/p>\n<p>INFORMACI\u00d3N AL USUARIO<\/p>\n<p>PRETEC GLOBAL, S.L., como Responsable del Tratamiento, le informa que, seg\u00fan lo dispuesto en el Reglamento (UE)<br \/>\n2016\/679, de 27 de abril, (RGPD) y en la L.O. 3\/2018, de 5 de diciembre, de protecci\u00f3n de datos y garant\u00eda de los<br \/>\nderechos digitales (LOPDGDD), trataremos su datos tal y como reflejamos en la presente Pol\u00edtica de Privacidad.<br \/>\nEn esta Pol\u00edtica de Privacidad describimos c\u00f3mo recogemos sus datos personales y por qu\u00e9 los recogemos, qu\u00e9 hacemos<br \/>\ncon ellos, con qui\u00e9n los compartimos, c\u00f3mo los protegemos y sus opciones en cuanto al tratamiento de sus datos<br \/>\npersonales.<br \/>\nEsta Pol\u00edtica se aplica al tratamiento de sus datos personales recogidos por la empresa para la prestaci\u00f3n de sus servicios.<br \/>\nSi acepta las medidas de esta Pol\u00edtica, acepta que tratemos sus datos personales como se define en esta Pol\u00edtica.<br \/>\nCONTACTO<br \/>\nDenominaci\u00f3n social: PRETEC GLOBAL, S.L.<br \/>\nNombre comercial: CENTROS DE PELUQUERIA Y BELLEZA AIRES<br \/>\nCIF: B82973306<br \/>\nDomicilio: C\/ Villanueva, 37, 28001 Madrid<br \/>\nTel\u00e9fono: 91 5930319<br \/>\ne-mail: escuela@aires.es<br \/>\nNUESTROS PRINCIPIOS<br \/>\nSiempre hemos estado comprometidos con prestar nuestros servicios con el m\u00e1s alto grado de calidad, lo que incluye<br \/>\ntratar sus datos con seguridad y transparencia. Nuestros principios son:<br \/>\nLicitud: Solo recopilaremos sus Datos personales para fines espec\u00edficos, expl\u00edcitos y leg\u00edtimos.<br \/>\nMinimizaci\u00f3n de datos: Limitamos la recogida de datos de car\u00e1cter personal a lo que es estrictamente<br \/>\nrelevante y necesario para los fines para los que se han recopilado.<br \/>\nLimitaci\u00f3n de la Finalidad: Solo recogeremos sus datos personales para los fines declarados y solo seg\u00fan<br \/>\nsus deseos.<br \/>\nExactitud: Mantendremos sus datos personales exactos y actualizados, en la medida de lo posible.<br \/>\nSeguridad de los Datos: Aplicamos las medidas t\u00e9cnicas y organizativas adecuadas y proporcionales a los<br \/>\nriesgos para garantizar que sus datos no sufran da\u00f1os, tales como divulgaci\u00f3n o acceso no autorizado, la<br \/>\ndestrucci\u00f3n accidental o il\u00edcita o su p\u00e9rdida accidental o alteraci\u00f3n y cualquier otra forma de tratamiento il\u00edcito.<br \/>\nAcceso y Rectificaci\u00f3n: Disponemos de medios para que acceda o rectifique sus datos cuando lo considere<br \/>\noportuno.<br \/>\nConservaci\u00f3n: Conservamos sus datos personales de manera legal y apropiada y solo mientras es necesario<br \/>\npara los fines para los que se han recopilado.<br \/>\nLas transferencias internacionales: cuando se d\u00e9 el caso de que sus datos vayan a ser transferidos fuera de<br \/>\nla UE\/EEE se proteger\u00e1n adecuadamente. El acceso y transferencia de datos personales a terceros se llevan a<br \/>\ncabo de acuerdo con las leyes y reglamentos aplicables y con las garant\u00edas contractuales adecuadas.<br \/>\nMarketing Directo y cookies: Cumplimos con la legislaci\u00f3n aplicable en materia de publicidad y cookies.<br \/>\n\u00bfQU\u00c9 INFORMACI\u00d3N RECOPILAMOS?<br \/>\nLos tipos de datos que se pueden solicitar y tratar son:<br \/>\nDatos de car\u00e1cter identificativo, de caracter\u00edsticas personales y de circunstancias sociales.<br \/>\nDatos acad\u00e9micos y profesionales.<br \/>\nTambi\u00e9n recogemos de forma autom\u00e1tica datos sobre su visita a nuestro sitio web seg\u00fan se describe en la pol\u00edtica de<\/p>\n<p>PRETEC GLOBAL, S.L.<br \/>\nC\/ VILLANUEVA, 37 \u2013 28001 MADRID<br \/>\ncookies.<br \/>\nSiempre que solicitemos sus datos personales, le informaremos con claridad de qu\u00e9 datos personales recogemos y con<br \/>\nqu\u00e9 fin. En general, recogemos y tratamos sus datos personales con el prop\u00f3sito de:<br \/>\nPara atender sus consultas, a trav\u00e9s de formularios colgados en nuestra p\u00e1gina WEB.<br \/>\nPara poder prestar servicio a nuestros clientes solicitamos:<br \/>\nSi el cliente es una persona jur\u00eddica, nombre y apellidos de una persona de contacto, su cargo en la<br \/>\nempresa, e-mail corporativo y tel\u00e9fono de contacto. El consentimiento otorgado por los apoderados o<br \/>\nautorizados, a los efectos del art\u00edculo 21 de la Ley 34\/2002, de 11 de julio, de servicios de la sociedad de la<br \/>\ninformaci\u00f3n y de comercio electr\u00f3nico (LSSI), se entender\u00e1 dado tanto en su propio nombre como en el de<br \/>\nla entidad jur\u00eddica a la que representan<br \/>\nSi el cliente es una persona f\u00edsica solo datos b\u00e1sicos de contacto.<br \/>\nPRETEC GLOBAL, S.L. no recopila datos considerados especialmente sensibles por el RGPD como son: raza u origen<br \/>\n\u00e9tnico, opiniones pol\u00edticas o creencias religiosas o filos\u00f3ficas, participaci\u00f3n en sindicatos, salud, actividad sexual u<br \/>\norientaci\u00f3n sexual, datos biom\u00e9tricos o gen\u00e9ticos.<br \/>\nEs responsabilidad de cada interesado que los datos aportados sean verdaderos, exactos, completos y actualizados y solo<br \/>\nellos ser\u00e1n responsables de cualquier da\u00f1o o perjuicio, directo o indirecto, que pudiera ocasionarse como consecuencia<br \/>\ndel incumplimiento de tal obligaci\u00f3n.<br \/>\nEn el caso de que los datos aportados por un Usuario pertenecieran a un tercero distinto de quien facilita los datos, el<br \/>\nUsuario deber\u00e1 informar al tercero de los aspectos contenidos en esta Pol\u00edtica de Privacidad y obtener su autorizaci\u00f3n para<br \/>\nfacilitar sus datos a PRETEC GLOBAL, S.L..<br \/>\n\u00bfPOR QU\u00c9 Y PARA QU\u00c9 TRATAMOS SUS DATOS PERSONALES?<br \/>\nLos datos personales se recaban exclusivamente para las finalidades indicadas en la presente Pol\u00edtica de Privacidad,<br \/>\nfundamentadas en las siguientes bases legitimadoras:<br \/>\nEjecuci\u00f3n de la relaci\u00f3n contractual entre usted y PRETEC GLOBAL, S.L. o aplicaci\u00f3n de medidas<br \/>\nprecontractuales:<br \/>\nTramitar la solicitud de registro de usuarios en la p\u00e1gina web, de cara a activar su suscripci\u00f3n, para lo<br \/>\nque ser\u00e1 necesario verificar su identidad.<br \/>\nPrestarte el servicio solicitado, as\u00ed como realizar la facturaci\u00f3n y el cobro del mismo, y gestionar,<br \/>\nmantener y controlar la relaci\u00f3n contractual con nuestros clientes, y resolver posibles dudas.<br \/>\nIntereses leg\u00edtimos de PRETEC GLOBAL, S.L.:<br \/>\nEn el caso de clientes: PRETEC GLOBAL, S.L. podr\u00e1 realizar acciones o comunicaciones comerciales<br \/>\ny\/o publicitarias, por cualquier medio, incluso mediante comunicaciones electr\u00f3nicas o equivalentes,<br \/>\nrelacionadas con productos o servicios similares a los contratados, de acuerdo con la Ley 34\/2002 (LSSI).<br \/>\nPodr\u00e1 oponerse a este tratamiento basado en el inter\u00e9s leg\u00edtimo, siguiendo las indicaciones recogidas<br \/>\nen el apartado de Derechos de los Interesados, de esta Pol\u00edtica de Privacidad.<br \/>\nConsentimiento<br \/>\nEn el caso de que usted no sea cliente: para el env\u00edo de informaci\u00f3n y publicidad sobre productos y<br \/>\nservicios de PRETEC GLOBAL, S.L., por cualquier medio, incluso mediante comunicaciones electr\u00f3nicas o<br \/>\nequivalentes.<br \/>\nRemitir informaci\u00f3n y publicidad de productos y servicios de otras empresas del grupo o terceros, por<br \/>\ncualquier medio, incluso mediante comunicaciones electr\u00f3nicas o equivalentes.<br \/>\nSi no autoriza el tratamiento de sus datos personales para las anteriores finalidades, ello no afectar\u00e1 al mantenimiento o<br \/>\ncumplimiento de la relaci\u00f3n contractual que mantiene con PRETEC GLOBAL, S.L..<br \/>\n\u00bfC\u00d3MO OBTENEMOS SUS DATOS PERSONALES?<\/p>\n<p>De la informaci\u00f3n que nos facilita cuando cumplimenta un formulario WEB o la contrataci\u00f3n de nuestros productos y\/o<br \/>\nservicios.<br \/>\n\u00bfCON QUI\u00c9N COMPARTIMOS ESTA INFORMACI\u00d3N?<\/p>\n<p>Los datos pueden ser comunicados a empresas relacionadas con PRETEC GLOBAL, S.L. para la prestaci\u00f3n de los<br \/>\ndiversos servicios, en calidad de Encargados del Tratamiento pero no cederemos sus datos personales a terceros, salvo<br \/>\nque estemos obligados por una ley o que usted, previa informaci\u00f3n y aceptaci\u00f3n, lo haya acordado as\u00ed con nosotros.<br \/>\nCompartimos su informaci\u00f3n con:<br \/>\nPrestadores de servicios contratados por (encargados del tratamiento). Como, por ejemplo: nuestro servicio de<br \/>\nhosting o nuestros asesores jur\u00eddicos. Exigimos a todos nuestros encargados, contractualmente, que solo usen los<br \/>\ndatos personales facilitados para la finalidad prevista en el contrato y que, a su finalizaci\u00f3n, nos los devuelvan o<br \/>\ndestruyan dichos datos personales.<br \/>\nPrestadores de servicios ubicados fuera del Espacio Econ\u00f3mico Europeo (Transferencias Internacionales de<br \/>\nDatos), como por ej. EEUU1. En estos casos, exige que dichos destinatarios cumplan con medidas dise\u00f1adas para<br \/>\nproteger los datos personales y, para ello, se basa en mecanismos aprobados por la UE que permiten dichas<br \/>\ntransferencias<br \/>\nPor obligaci\u00f3n legal: Agencia Tributaria, Administraci\u00f3n P\u00fablica con competencia, Jueces y Tribunales, etc.<br \/>\n1Decisi\u00f3n de Ejecuci\u00f3n (U.E.)2016\/1250 de la Comisi\u00f3n de 12 de Julio de 2016 con arreglo a la Directiva 95\/46 del<br \/>\nParlamento Europeo y del Consejo, sobre la adecuaci\u00f3n de la protecci\u00f3n conferida por el Escudo de Privacidad UE-EEUU<\/p>\n<p>CONSERVACI\u00d3N DE DATOS<br \/>\nLos datos personales, facilitados a trav\u00e9s de formularios de contacto, ser\u00e1n conservados por PRETEC GLOBAL, S.L.<br \/>\ndurante un plazo m\u00e1ximo de 6 meses, salvo que nos indique su deseo de recibir comunicaciones comerciales, en cuyo<br \/>\ncaso se conservar\u00e1n mientras que usted no se oponga.<br \/>\nSi es cliente, conservaremos sus datos personales mientras nuestra relaci\u00f3n contractual siga vigente y no haya solicitado<br \/>\nsu supresi\u00f3n. Una vez finalice el contrato, PRETEC GLOBAL, S.L. mantendr\u00e1 sus datos personales bloqueados durante<br \/>\nlos plazos de prescripci\u00f3n legal, con car\u00e1cter general, 6 a\u00f1os por normativa de C\u00f3digo de Comercio. Transcurridos dichos<br \/>\nplazos de prescripci\u00f3n, sus datos ser\u00e1n destruidos.<\/p>\n<p>DERECHOS DE LOS INTERESADOS<br \/>\nTiene derecho a solicitar confirmaci\u00f3n acerca de si estamos tratando sus datos personales y, si es as\u00ed, a acceder a dichos<br \/>\ndatos o solicitar su portabilidad.<br \/>\nTiene derecho a oponerse al tratamiento de sus datos (siempre tendremos en cuenta su objeci\u00f3n a recibir publicidad) y\/o<br \/>\na solicitar la supresi\u00f3n de los mismos.<br \/>\nPodr\u00e1 solicitar la limitaci\u00f3n del tratamiento de sus datos en los siguientes supuestos:<br \/>\nMientras se comprueba la impugnaci\u00f3n de la exactitud de sus datos.<br \/>\nSi el tratamiento fuera il\u00edcito, pero se opusiera a la supresi\u00f3n de sus datos.<br \/>\nCuando PRETEC GLOBAL, S.L. no necesite sus datos, pero usted los necesite para el ejercicio o la defensa de<br \/>\nreclamaciones.<br \/>\nCuando se haya opuesto al tratamiento de sus datos para el cumplimiento de una misi\u00f3n en inter\u00e9s p\u00fablico o<br \/>\npara la satisfacci\u00f3n de un inter\u00e9s leg\u00edtimo, mientras se verifica si los motivos leg\u00edtimos para el tratamiento<br \/>\nprevalecen sobre los suyos.<br \/>\nAdem\u00e1s, puede revocar el consentimiento prestado en cualquier momento. No obstante, tenga en cuenta que tras<br \/>\natender su revocaci\u00f3n podremos seguir comunic\u00e1ndonos con usted cuando sea necesario para cumplir con nuestras<br \/>\nobligaciones legales o para ejecutar el contrato que mantenga con nosotros.<br \/>\nPara el correcto ejercicio de sus derechos, le solicitamos que, al formular su solicitud, acredite su identidad mediante una<br \/>\ncopia de su DNI, o documento oficial equivalente, e identifique la empresa (o empresas) a la que figuren vinculados sus<br \/>\ndatos, si se da el caso. Canales a su disposici\u00f3n:<br \/>\nCarta: PRETEC GLOBAL, S.L., C\/ Villanueva, 37, 28001 Madrid, indicando en el asunto \u00abProtecci\u00f3n de Datos\u00bb<br \/>\nCorreo electr\u00f3nico: escuela@aires.es, indicando en el asunto \u00abProtecci\u00f3n de Datos\u00bb<br \/>\nSi considera que no hemos tratado sus datos personales de acuerdo con la normativa, puede contactar con el Delegado de<br \/>\nProtecci\u00f3n de Datos en escuela@aires.es, Asunto: Reclamaci\u00f3n Protecci\u00f3n de Datos.<br \/>\nNo obstante, puede obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre sus derechos dirigi\u00e9ndose a la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de<br \/>\nDatos (www.agpd.es) ante la que podr\u00e1 presentar una reclamaci\u00f3n.<\/p>\n<p>ACTUALIZACI\u00d3N DE LA POL\u00cdTICA DE PRIVACIDAD<br \/>\nNos esforzamos para mejorar continuamente nuestros servicios, procesos y la protecci\u00f3n de los derechos de los<br \/>\ninteresados. Por eso actualizaremos esta pol\u00edtica de privacidad peri\u00f3dicamente. Le aconsejamos que la consulte de forma<br \/>\nregular.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Fecha de la \u00faltima actualizaci\u00f3n: 01 de Julio de 2019<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PRETEC GLOBAL, S.L. C\/ VILLANUEVA, 37 \u2013 28001 MADRID WEB: Pol\u00edtica de privacidad INFORMACI\u00d3N AL USUARIO PRETEC GLOBAL, S.L., como Responsable del Tratamiento, le informa que, seg\u00fan lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016\/679, de 27 de abril, (RGPD) y en la L.O. 3\/2018, de 5 de diciembre, de protecci\u00f3n de datos y garant\u00eda de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de privacidad | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de privacidad | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"PRETEC GLOBAL, S.L. C\/ VILLANUEVA, 37 \u2013 28001 MADRID WEB: Pol\u00edtica de privacidad INFORMACI\u00d3N AL USUARIO PRETEC GLOBAL, S.L., como Responsable del Tratamiento, le informa que, seg\u00fan lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016\/679, de 27 de abril, (RGPD) y en la L.O. 3\/2018, de 5 de diciembre, de protecci\u00f3n de datos y garant\u00eda de [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-25T10:57:24+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"10 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/\",\"name\":\"Pol\\u00edtica de privacidad | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-08T14:06:14+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-25T10:57:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\\u00edtica de privacidad\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de privacidad | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de privacidad | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"PRETEC GLOBAL, S.L. C\/ VILLANUEVA, 37 \u2013 28001 MADRID WEB: Pol\u00edtica de privacidad INFORMACI\u00d3N AL USUARIO PRETEC GLOBAL, S.L., como Responsable del Tratamiento, le informa que, seg\u00fan lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016\/679, de 27 de abril, (RGPD) y en la L.O. 3\/2018, de 5 de diciembre, de protecci\u00f3n de datos y garant\u00eda de [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2020-11-25T10:57:24+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"10 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/","name":"Pol\u00edtica de privacidad | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"datePublished":"2018-03-08T14:06:14+00:00","dateModified":"2020-11-25T10:57:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de privacidad"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47981"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=47981"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47981\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":48363,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/47981\/revisions\/48363"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=47981"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}