{"id":5,"date":"2010-01-21T17:58:43","date_gmt":"2010-01-21T17:58:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.aires.es\/belleza\/"},"modified":"2021-04-06T11:54:53","modified_gmt":"2021-04-06T11:54:53","slug":"belleza","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/","title":{"rendered":"Servicios de Est\u00e9tica"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; fullwidth=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243;][et_pb_fullwidth_slider _builder_version=\u00bb3.16&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][et_pb_slide heading=\u00bbServicios y Tarifas Belleza\u00bb use_bg_overlay=\u00bboff\u00bb use_text_overlay=\u00bbon\u00bb text_overlay_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.64)\u00bb _builder_version=\u00bb3.16&#8243; background_color=\u00bb#ffffff\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/servicis-de-estetica-y-belleza-aires.jpg\u00bb button_on_hover=\u00bbon\u00bb filter_brightness=\u00bb106%\u00bb filter_contrast=\u00bb106%\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb sticky_transition=\u00bbon\u00bb][\/et_pb_slide][\/et_pb_fullwidth_slider][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bbrgba(221,221,221,0.76)\u00bb background_color_gradient_end=\u00bbrgba(234,234,234,0.59)\u00bb background_color_gradient_type=\u00bbradial\u00bb background_color_gradient_direction_radial=\u00bbbottom right\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00bbon\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/1420.jpg\u00bb][et_pb_row use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb make_equal=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb max_width=\u00bb1297px\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; disabled_on=\u00bbon|off|off\u00bb sticky_enabled=\u00bb0&#8243;][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/CARTA-PRECIOS-BELLEZA-DEF-GLOBAL-web.png\u00bb title_text=\u00bbCARTA PRECIOS BELLEZA DEF GLOBAL web\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb column_structure=\u00bb1_5,3_5,1_5&#8243; disabled_on=\u00bboff|on|on\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243; custom_padding=\u00bb||11px|||\u00bb][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb1_5&#8243;][\/et_pb_column][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb3_5&#8243; border_radii_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243; transform_scale=\u00bb108%|108%\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/TRIPTICO-PRECIOS-BELLEZA-DEFINITIVO-part1-min.jpg\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb title_text=\u00bbTRIPTICO PRECIOS BELLEZA DEFINITIVO part1-min\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb1_5&#8243;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb column_structure=\u00bb1_5,3_5,1_5&#8243; disabled_on=\u00bboff|on|on\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243; custom_padding=\u00bb16px||11px|||\u00bb][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb1_5&#8243;][\/et_pb_column][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb3_5&#8243;][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/TRIPTICO-PRECIOS-BELLEZA-DEFINITIVO-part2-min.jpg\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb title_text=\u00bbTRIPTICO PRECIOS BELLEZA DEFINITIVO part2-min\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243; transform_scale=\u00bb108%|108%\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb1_5&#8243;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb column_structure=\u00bb1_5,3_5,1_5&#8243; disabled_on=\u00bboff|on|on\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243; custom_padding=\u00bb15px|||||\u00bb][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb1_5&#8243;][\/et_pb_column][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb3_5&#8243;][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/TRIPTICO-PRECIOS-BELLEZA-DEFINITIVO-part3-min.jpg\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb title_text=\u00bbTRIPTICO PRECIOS BELLEZA DEFINITIVO part3-min\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243; transform_scale=\u00bb108%|108%\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb type=\u00bb1_5&#8243;][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; text_text_color=\u00bb#000000&#8243; background_layout=\u00bbdark\u00bb]<\/p>\n<p style=\"font-size: x-small;\">Precios con I.V.A.<br \/> Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales.<br \/> Cabello largo es toda melena que sobrepasa el hombro.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Precios con I.V.A. Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales. Cabello largo es toda melena que sobrepasa el hombro.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":80,"parent":3,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<p style=\"font-size: x-small;\">Precios con I.V.A.<br \/>Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales<\/p><div class=\"module-title\"><hr \/><\/div><p>\u00a0<\/p><table style=\"width: 100%;\" border=\"0\" align=\"left\"><tbody><tr><td width=\"5%\">CERA<\/td><td colspan=\"2\" width=\"65%\"><span style=\"font-size: small;\">PIERNAS ENTERAS<\/span><\/td><td align=\"right\" width=\"30%\"><span style=\"font-size: medium;\">16,65\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">MEDIAS PIERNAS<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">10,45\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">INGLES<\/span> <span style=\"font-size: xx-small;\">[NORMAL]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">5,35\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">INGLES<\/span> <span style=\"font-size: xx-small;\">[ESPECIAL]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">7,45\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">INGLES<\/span> <span style=\"font-size: xx-small;\">[INTEGRAL]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">12,55\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">AXILAS<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">5,25\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">ESPALDA<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">15,65\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">PECHO<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">15,65\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">BRAZOS<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">10,75\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">LABIO SUPERIOR<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">5,05\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td>\u00a0<\/td><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">GL\u00daTEOS<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">6,10\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"2\" width=\"70%\">DEPILACI\u00d3N EL\u00c9CTRICA <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td colspan=\"2\" align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\"><span style=\"font-size: xx-small;\">DESDE<\/span> 4,85<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"2\" width=\"70%\">DEPILACI\u00d3N L\u00c1SER<\/td><td colspan=\"2\" align=\"right\" width=\"30%\"><span style=\"font-size: xx-small;\">CONSULTA OFERTAS<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\" width=\"70%\">DISE\u00d1O CEJAS<\/td><td align=\"right\" width=\"30%\"><span style=\"font-size: medium;\">8,15\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\" width=\"70%\">PEELING CORPORAL <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td align=\"right\" width=\"30%\"><span style=\"font-size: medium;\">35,15\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"2\" width=\"45%\">MASAJE CORPORAL<\/td><td width=\"25%\"><span style=\"font-size: small;\">3\/4H.<\/span> <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td align=\"right\" width=\"30%\"><span style=\"font-size: medium;\">35,15\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"2\">\u00a0<\/td><td><span style=\"font-size: small;\">1\/2H.<\/span> <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">27,50\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"2\"><span style=\"font-size: small;\">GIMNASIA PASIVA <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/span><\/td><td colspan=\"2\" align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">28,25\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"2\" width=\"50%\"><span style=\"font-size: small;\">MESOTERAPIA CON AGUJA VIRTUAL<\/span><\/td><td colspan=\"2\" align=\"right\" width=\"50%\"><span style=\"font-size: xx-small;\">CONSULTA PRECIO<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\" width=\"75%\">CHOCOLATERAPIA <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td style=\"width: 25%;\" align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">45,60\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\" width=\"75%\">VINOTERAPIA <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td style=\"width: 25%;\" align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">45,60\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td><p>CAVITACI\u00d3N<\/p><p>\u00a0<\/p><\/td><td style=\"width: 85%;\" colspan=\"3\" align=\"right\">\"NUEVO SERVICIO\"<br \/><span style=\"font-size: xx-small;\">LA REVOLUCI\u00d3N EN EL TRATAMIENTO Y REDUCCI\u00d3N DE GRASA LOCALIZADA<br \/><\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">PRESOTERAPIA <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">25,90\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">TRATAMIENTO ANTICELUL\u00cdTICO REMODELANTE <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">48,15\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"2\">LIMPIEZA DE CUTIS <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td colspan=\"2\" align=\"right\"><span style=\"font-size: xx-small;\">DESDE<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">37,60\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">LIMPIEZA DE CUTIS CON TRATAMIENTO <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">50,95\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">TRATAMIENTO DE VELO COL\u00c1GENO <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">38,45\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">MAQUILLAJE<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">23,50\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">CURSO DE AUTOMAQUILLAJE<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">75,95\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">MOLDEADOR DE PESTA\u00d1AS<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">32,30\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">TINTE DE PESTA\u00d1AS<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">9,95\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">MANICURA span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">18,85\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">MANICURA SPA<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">29,25\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">PEDICURA <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">33,95\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"3\">PEDICURA SPA<\/td><td align=\"right\"><span style=\"font-size: medium;\">46,95\u20ac<\/span><\/td><\/tr><tr><td colspan=\"2\">RAYOS UVA <span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span><\/td><td colspan=\"2\" align=\"right\"><span style=\"font-size: xx-small;\">DESDE<\/span> <span style=\"font-size: medium;\">3,85\u20ac<\/span><\/td><\/tr><\/tbody><\/table><p>\u00a0<\/p><div class=\"clear\" style=\"width: 100%;\">\u00a0<\/div><div class=\"module-title\"><hr \/><\/div><p style=\"font-size: x-small;\"><span style=\"font-size: xx-small;\">[*]<\/span> Todos los servicios se\u00f1alados con un asterisco disponen de BONOS. Pregunta a tu asesora est\u00e9tica.<\/p>","_et_gb_content_width":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v17.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Servicios de Est\u00e9tica | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Servicios de Est\u00e9tica | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Precios con I.V.A. Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales. Cabello largo es toda melena que sobrepasa el hombro.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-04-06T11:54:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-beauty.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"530\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"315\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png\",\"width\":95,\"height\":95,\"caption\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y EST\\u00c9TICA\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/\",\"name\":\"AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"description\":\"AIRE&#039;S Peluquer\\u00eda y Belleza\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-beauty.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-beauty.png\",\"width\":530,\"height\":315},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/\",\"name\":\"Servicios de Est\\u00e9tica | AIRES PELUQUER\\u00cdA Y BELLEZA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2010-01-21T17:58:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-04-06T11:54:53+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Servicios\",\"item\":\"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Servicios de Est\\u00e9tica\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Servicios de Est\u00e9tica | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Servicios de Est\u00e9tica | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","og_description":"Precios con I.V.A. Estas tar\u00edfas son orientativas y pueden tener alguna leve variaci\u00f3n en funci\u00f3n del sal\u00f3n y ofertas puntuales. Cabello largo es toda melena que sobrepasa el hombro.","og_url":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/","og_site_name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","article_publisher":"https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/","article_modified_time":"2021-04-06T11:54:53+00:00","og_image":[{"width":530,"height":315,"url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-beauty.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA","url":"https:\/\/www.aires.es\/","sameAs":["https:\/\/es-es.facebook.com\/GRUPOAIRES\/"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2010\/01\/logo.png","width":95,"height":95,"caption":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y EST\u00c9TICA"},"image":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website","url":"https:\/\/www.aires.es\/","name":"AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","description":"AIRE&#039;S Peluquer\u00eda y Belleza","publisher":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.aires.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-beauty.png","contentUrl":"https:\/\/www.aires.es\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/AIRES-beauty.png","width":530,"height":315},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#webpage","url":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/","name":"Servicios de Est\u00e9tica | AIRES PELUQUER\u00cdA Y BELLEZA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#primaryimage"},"datePublished":"2010-01-21T17:58:43+00:00","dateModified":"2021-04-06T11:54:53+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/belleza\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.aires.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Servicios","item":"https:\/\/www.aires.es\/servicios\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Servicios de Est\u00e9tica"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":49088,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5\/revisions\/49088"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/3"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/80"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.aires.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}